<resources>
    <string name="app_name">Praktikum6</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil Card View</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
        <item>Bukit Sianco</item>
        <item>Bukit Agaran</item>
        <item>Bukit Hud</item>
        <item>Watu Meja</item>
        <item>Small World Purwokerto</item>
        <item> Curug Jenggala</item>
        <item>Curug Bayan</item>
        <item> Sendang Bidadari</item>
    </string-array> <string-array name="data_description">
    <item>Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapatenang dan nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata yang berada di Desa Melung ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan Anda. Mulai dari trek jogging, outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci, berbagai spot foto keren dan juga Grujugan Bengkok.Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho! Selain itu lintasan grujugan ini juga panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat si kecil. Selain itu ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung. Dan yang terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak.</item>
    <item>Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya unik khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata langsung mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa Anda lakukan di sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi makan aneka binatang (burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan kostum Belanda, dan masih banyak lagi!</item>
    <item>Kalau kamu termasuk orang dengan prinsip “apapun akan kutempuh demi sunset yang indah”, Bukit Sianco tidak boleh dilewatkan.Untuk sampai di sini, memang butuh perjuangan. Jalan menuju puncak bukit yang belum mulus, maka pastikan kendaraan kamu dalam kondisi yang prima ya. Selanjutnya pengunjung bisa melanjutkan dengan treking hingga sampai di puncak. Tapi tenang, perjuangan panjang kamu akan terbayar kok sesampainya di puncak bukit. Dari sini, kamu bisa memandangi lansekap kota yang indah bahkan laut pun bisa terlihat!</item>
    <item>Ingin menikmati indahnya Purwokerto dari angle lain? Mampir saja ke Bukit Agaran yang menawarkan pemandangan menakjubkan Purwokerto dari atas! Di bukit ini tersedia banyak sekali spot foto yang bisa kamu manfaatkan untuk berfoto ria. Seperti misalnya replika tangan raksasa dan rumah cinta.</item>
    <item>Menikmati pemandangan alam pun bisa dengan gaya, dan bila kamu menyambangi Kebumen, berkunjung ke Bukit Hud menjadi keharusan. Dari puncak Bukit Hud, kamu akan mendapati hamparan Pantai Karangbolong dan Pantai Suwuk yang luar biasa, dengan Laut Selatan sebagai background.</item>
    <item>Purwokerto memiliki spot istimewa untuk bisa menyaksikan pusat kota dan sekelilingnya dari ketinggian. Spot seru tersebut dinamai Watu Meja. Lokasinya berada di Bukit Badar, desa Tumiyang, Banyumas. Yang ditawarkan adalah lansekap alam perbukitan, Gunung Slamet dan aliran Sungai Serau.</item>
    <item>Kapan kamu pernah Piramida, Mesir? Atau mendatangi Menara Pisa, Italia? Atau berpose di depan Gedung Putih? Jika ingin melakukannya, tapi tak memiliki dana yang cukup untuk pergi ke luar negeri, silakan mempertimbangkan untuk melipir ke Small World Purwokerto. Dengan biaya yang jauh lebih murah, kamu sudah bisa berswafoto dengan background bangunan ikon dunia tersebut.</item>
    <item>Seperti apa sih surga itu? Tak ada yang bisa menjawabnya, namun mungkin cuilannya bisa kamu saksikan di Curug Jenggala ini. Berada di Banyumas, curug yang masuk di wilayah Baturaden ini terjadi karena pertemuan beberapa sungai. Alhasil, air yang tercurah dari ujung bukit pun melimpah ruah, dan juga mengalir deras.</item>
    <item>Meninggalkan sejenak hiruk pikuk kota dan menikmati alam di Curug Bayan sepertinya menjadi alternatif yang layak dipertimbangkan. Bagaimana tidak, kamu dan keluarga bisa mendapatkan paket full menghilangkan stres dengan segera. Di Curug Bayan, kamu akan mendapati air terjun dengan debit air yang tidak terlalu besar dan deras. Pas untuk kamu bisa bermain air di bawahnya. Ingin cliff jumping juga bisa, lho!</item>
    <item>Warga lokal meyakini tempat ini sebagai tempat petilasan dan untuk bermeditasi. Jika memang demikian, pemilihan Sendang Bidadari sebagai tempat berkegiatan itu merupakan hal yang tepat.Kok bisa? Jika berkunjung ke sana, kamu akan mendapati tempat dengan pemandangan yang keren, atmosfer yang teduh, suasana yang tenang dan udara yang segar, pas banget untuk bermeditasi. Selain itu, lansekap di sekitar air terjun ini juga instagenic abis. Kapan lagi kamu bisa menyaksikan air terjun, dengan air yang jernih dan menyegarkan, menumpahkan airnya ke dalam sebuah ‘gua’.</item>
    </string-array> <string-array name="data_photo">

    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/18-1-by-@miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/21-3-by-@The-Village-Purwokerto-@anjani42-740x740.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/13-1-Bukit-Sianco-by-dwiecahyo-740x555.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/17-2-by-@mifftah_bae-@junibekti-@abizars_fikri-740x740.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/11-1-by-joeluluk-740x416.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/4-1-by-srigaluhw-740x493.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/2-1-by-ari_sug-740x740.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/1a-3-by-popeye.70-740x541.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/1c-2-by-@lovepurwokerto@dsrikencanajati-740x372.jpg</item>
    <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/1b-1-by-firmanarsenio.jpg</item>
</string-array>
</resources>